武漢放哂班疫民出黎仲表示無危險

無知識真可怕 果然黨說的都是正確的

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS